有時唔明點解D人夠膽將DSE拖幾年先考

只係有感而發

想搵個地方講下

識得D人一係抑鬱症退學最後DSE都冇考到

一係反覆入院所以拖左幾年先考

.......................................................................

目光真是長遠

..............................................................................................

樓豬又笑我